[奇門]隨機誤導眾生

公司訓訓下教凍醒左開盤練下手
想問咩問題？係問咩問題唔係問邊個範圍既問題
起碼講咩發生咩事
留兩隻字唔覆
幾點問依條問題
問感情就講埋男定女，最好比埋雙方邊年出世

幾錢一q

幾時發達 75 7 20

1993 3月2 幾時有野扑

事業上幾時會有進展?
幾點問依條問題 2017/06/20 16:56

事業上幾時會有進展?
現在條路有冇行錯

時間 2017/6/20 17:01

女1996
想問下黎緊舖頭生意如何
謝謝你

2017/06/20 1703

有無工做緊

幾時有仔

幾時發達

幾時搵到工
2017/06/20 17:15

唔該巴打

同女朋友行到幾耐

男
2個都98年出世
17：17問

唔該曬

2017/6/20. 17:14但係我係日本咁計18:14定17:14
sor自

有

1991 01 22 1945 m

幾時有拖拍，身邊全部都有，我就單身左三年，仲要前三個月中左超當爛桃花。（ps. 最新三個月轉左工作環境）

一個膝頭兩年前開始有問題, 近排另一邊膝頭都好似有少少唔舒服.想問之後身體方面會唔會出現問題?(18:09)